﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="BangKiemKeQuy" IsTemplate="true" Title="Kiểm kê quỹ" DocumentGuid="53623590-d04d-45c9-a2ec-eb269422945a" InvalidRenderLength="ThrowException" CommonScript="int STT = 0;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="35.433070866141733"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="118.110237121582; 141.732284545898; 177.16535949707; 177.165354330709" Size="2480.3149606299212;3507.8740157480315" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="8" Location="0;35.433071136474609" Size="2480.3149606299212;3472.44091796875" Name="dbVoucher" ColumnsGap="0" DataSource="Data"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="11" Location="0;35.433071136474609" Size="2480.3149606299212;3401.57470703125" Name="groupVoucher" GroupExpression="GetData(&quot;Data.ID&quot;)" ColumnsGap="0"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="12"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="13" GenerateScript="if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName2.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress2.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoTaxCode2.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;}" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;637.7952880859375" Name="header1" Location="0;35.433071136474609"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="14" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="15"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="16" Location="141.73228454589844;35.433071136474609" Size="1299.212646484375;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName2" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="txtCompanyInfoName2.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="17" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="18" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="19" Location="141.73228454589844;94.488189697265625" Size="1299.212646484375;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress2" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress2.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="20" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="21" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="22" Location="141.73228454589844;153.54330444335938" Size="1299.212646484375;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode2" Text="Mã số thuế:" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode2.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress2.Location = new Vector(txtCompanyInfoName2.Location.X, txtCompanyInfoName2.Location.Y + txtCompanyInfoName2.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode2.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress2.Location.X, txtCompanyInfoName2.Location.Y + txtCompanyInfoName2.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress2.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="23" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="24" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="25" Location="1381.8897705078125;35.433071136474609" Size="956.69293212890625;70.866142272949219" Name="textBox5" Text="Mẫu số 08a - TT" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="26" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="27" Size="14.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="28" Location="1346.4566650390625;94.488189697265625" Size="992.1259765625;141.73228454589844" Name="textBox6" Text="(Ban hành theo Thông tư số 133/2016/TT-BTC ngày 26/08/2018 của BTC)" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="29" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="30" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="31" Location="354.33071899414063;283.46456909179687" Size="1771.653564453125;106.29920959472656" Name="textBox7" Text="BẢNG KIỂM KÊ QUỸ" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="32" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="33" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="34" Location="1948.81884765625;354.33071899414063" Size="389.7637939453125;70.866142272949219" Name="txtNo" GenerateScript="txtNo.Value = GetData(&quot;No&quot;);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="35" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="36" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="37" Location="1877.9527587890625;354.33071899414063" Size="106.29920959472656;70.866142272949219" Name="textBox61" Text="Số:" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="38" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="39" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="40" Location="425.19683837890625;460.62991333007812" Size="1877.9527587890625;70.866142272949219" Name="txtDateTime" Text="Hôm nay, vào {0} giờ {1} ngày {2} tháng {3} năm {4}" GenerateScript="DateTime d = DateTime.MinValue;&#xD;&#xA;try{&#xD;&#xA;  d = (DateTime) GetData(&quot;Date&quot;);&#xD;&#xA;  &#xD;&#xA;}catch{}&#xD;&#xA;string str = string.Format(&quot;Hôm nay, vào {0} giờ {1} ngày {2} tháng {3} năm {4}&quot;, d.Hour, d.Minute, d.Day, d.Month, d.Year); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtDateTime, str, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;      " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="41" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="42" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="43" Location="425.19683837890625;531.49603271484375" Size="389.7637939453125;70.866142272949219" Name="textBox20" Text="Chúng tôi gồm: " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="44" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="45" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="46" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="47" Location="0;744.094482421875" Size="2480.3149606299212;212.59841918945312" Name="dataBand1" ColumnsGap="0" DataSource="Data.MCAuditDetailMembers"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="48" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="49"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="50" CanShrink="true" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="detail1" CanBreak="true" Location="0;70.866142272949219"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="51" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="52" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="53"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="54" Location="425.19683837890625;0" Size="283.46456909179687;70.866142272949219" Name="textBox21" Text=" -  Ông/Bà: " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="55" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="56" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="57" Location="708.66143798828125;0" Size="921.25982666015625;70.866142272949219" Name="txtAccountingObjectName" GenerateScript="txtAccountingObjectName.Value = GetData(&quot;AccountingObjectName&quot;);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="58" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="59" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="60" Location="1629.9212646484375;0" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox64" Text="đại diện" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="61" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="62" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="63" Location="1842.5196533203125;0" Size="460.62991333007812;70.866142272949219" Name="txtDaiDien" GenerateScript="txtDaiDien.Value = GetData(&quot;AccountingObjectTitle&quot;);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="64" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="65" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="66" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="67" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="68" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="69" Location="0;1559.05517578125" Size="2480.3149606299212;177.16535949707031" Name="dataBand2" ColumnsGap="0" DataSource="Data.MCAuditDetails"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="70"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSort" id="71" Expression="GetData(&quot;OrderPriority&quot;);" /></Sort><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="72"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="73" GenerateScript="STT++;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSTT, STT, Accounting.ReportUtils.DataType.String);       " Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="detail2" Location="0;35.433071136474609"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="74" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="75" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="76"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="77" Location="177.16535949707031;0" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="txtSTT" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="79" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="80" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="81" Location="389.7637939453125;0" Size="814.96063232421875;70.866142272949219" Name="txtLoai" Text="               - Loại" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="82" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="83" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="84" Location="1204.724365234375;0" Size="602.3621826171875;70.866142272949219" Name="txtSoLuong" GenerateScript="txtSoLuong.Value = GetData(&quot;Quantity&quot;);" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="85" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="86" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="87" Location="1807.086669921875;0" Size="496.06298828125;70.866142272949219" Name="txtSoTien" GenerateScript="string str = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;Amount&quot;).ToString(), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSoTien, str, Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="88" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="89" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="90" Location="744.094482421875;-0" Size="460.62991333007812;70.866142272949219" Name="txtLoaiChiTiet" GenerateScript="txtLoaiChiTiet.Value = GetData(&quot;ValueOfMoney&quot;);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="91" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="92" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="93" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="94" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="95" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="96" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;1133.8582763671875" Name="footer1" Location="0;1913.3858642578125"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="97" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="98" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="99"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="100" Location="283.46456909179687;141.73228454589844" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox25" Text="- Lý do:  " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="101" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="102" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="103" Location="496.06298828125;141.73228454589844" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox26" Text="+ Thừa: " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="104" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="105" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="106" Location="496.06298828125;212.59841918945312" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox27" Text="+ Thiếu: " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="107" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="108" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="109" Location="708.66143798828125;212.59841918945312" Size="1559.05517578125;70.866142272949219" Name="txtThieu" GenerateScript="if (Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalBalanceAmount&quot;)) &gt; Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalAuditAmount&quot;)))&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  string str = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;DifferAmount&quot;).ToString(), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtThieu, str, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;  txtThieu.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="110" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="111" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="112" Location="708.66143798828125;141.73228454589844" Size="1559.05517578125;70.866142272949219" Name="txtThua" GenerateScript="if (Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalBalanceAmount&quot;)) &lt; Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalAuditAmount&quot;)))&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  string str = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;DifferAmount&quot;).ToString(), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtThua, str, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;  txtThua.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="113" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="114" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="115" Location="283.46456909179687;283.46456909179687" Size="708.66143798828125;70.866142272949219" Name="textBox28" Text="- Kết luận sau khi kiểm kê quỹ:" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="116" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="117" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="118" Location="992.1259765625;283.46456909179687" Size="1311.023681640625;70.866142272949219" Name="txtKL" GenerateScript="txtKL.Value = GetData(&quot;Summary&quot;);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="119" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="120" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="121" Location="318.89764404296875;496.06298828125" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" Name="textBox32" Text="Kế toán trưởng " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="122" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="123" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="124" Location="992.1259765625;496.06298828125" Size="318.89764404296875;70.866142272949219" Name="textBox33" Text="Thủ quỹ" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="125" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="126" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="127" Location="1417.3228346456694;496.06298828125" Size="1027.55908203125;70.866142272949219" Name="textBox34" Text="Người chịu trách nhiệm kiểm kê quỹ " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="128" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="129" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="130" Location="318.89764404296875;566.92913818359375" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" Name="textBox35" Text="( Ký, họ tên )" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="131" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="132" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="133" Location="992.1259765625;566.92913818359375" Size="318.89764404296875;70.866142272949219" Name="textBox36" Text="( Ký, họ tên )" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="134" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="135" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="136" Location="1417.3228346456694;566.92913818359375" Size="1027.55908203125;70.866142272949219" Name="textBox37" Text="( Ký, họ tên )" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="137" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="138" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="139" Location="850.3937007874016;814.96063232421875" Size="566.92913385826773;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="textBox2" GenerateScript="textBox2.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyCashier();" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="140" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="141" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="142" Location="1417.3228346456694;814.96063232421875" Size="1027.55908203125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="textBox4" GenerateScript="textBox4.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer();" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="143" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="144" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="145" Location="248.031494140625;814.96063232421875" Size="566.92913818359375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtAccountChargeName1" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountChargeName1, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);      " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="146" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="147" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="148" Location="177.16535949707031;0" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox46" Text="III" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="149" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="150" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="151" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="152" Location="389.7637939453125;0" Size="814.96063232421875;70.866142272949219" Name="textBox47" Text=" Chênh lệch ( III = I - II ) :" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="149" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="153" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="154" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="155" Location="1204.724365234375;0" Size="602.3621826171875;70.866142272949219" Name="textBox48" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="149" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="156" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="157" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="158" Location="1807.086669921875;0" Size="496.06298828125;70.866142272949219" Name="txtSoTienIII" GenerateScript="string str = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;DifferAmount&quot;).ToString(), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSoTienIII, str, Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="149" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="159" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="160" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="161" Size="2480.3149606299212;460.62991333007812" Name="detail3" Location="0;992.1259765625"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="162" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="163" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="164"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="165" Location="425.19683837890625;0" Size="1275.590576171875;70.866142272949219" Name="textBox24" Text="Cùng tiến hành kiểm kê quỹ tiền mặt kết quả như sau: " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="166" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="167" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="168" Location="177.16535949707031;70.866142272949219" Size="212.59841918945312;106.29920959472656" Name="textBox9" Text="STT" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="170" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="171" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="172" Location="389.7637939453125;70.866142272949219" Size="814.96063232421875;106.29920959472656" Name="textBox11" Text="Diễn Giải" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="173" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="174" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="175" Location="1204.724365234375;70.866142272949219" Size="602.3621826171875;106.29920959472656" Name="textBox12" Text="Số Lượng (tờ)" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="176" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="177" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="178" Location="1807.086669921875;70.866142272949219" Size="496.06298828125;106.29920959472656" Name="textBox13" Text="Số Tiền" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="179" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="180" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="181" Location="1807.086669921875;177.16535949707031" Size="496.06298828125;70.866142272949219" Name="textBox17" Text="2" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="182" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="183" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="184" Location="1807.086669921875;318.89764404296875" Size="496.06298828125;70.866142272949219" Name="txtSoTienII" GenerateScript="string str = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;TotalAuditAmount&quot;).ToString(), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSoTienII, str, Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="185" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="186" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="187" Location="1204.724365234375;389.7637939453125" Size="602.3621826171875;70.866142272949219" Name="textBox44" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="188" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="189" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="190" Location="1204.724365234375;318.89764404296875" Size="602.3621826171875;70.866142272949219" Name="textBox40" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="191" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="192" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="193" Location="1204.724365234375;248.031494140625" Size="602.3621826171875;70.866142272949219" Name="textBox22" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="194" TopLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="195" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="196" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="197" Location="389.7637939453125;248.031494140625" Size="814.96063232421875;70.866142272949219" Name="textBox19" Text=" Số dư theo sổ quỹ :" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="194" TopLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="198" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="199" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="200" Location="389.7637939453125;318.89764404296875" Size="814.96063232421875;70.866142272949219" Name="textBox39" Text=" Số kiểm kê thực tế :" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="201" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="202" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="203" Location="389.7637939453125;389.7637939453125" Size="814.96063232421875;70.866142272949219" Name="textBox43" Text=" Trong đó" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="204" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="205" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="206" Location="177.16535949707031;389.7637939453125" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox42" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="207" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="208" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="209" Location="177.16535949707031;318.89764404296875" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox38" Text="II" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="210" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="211" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="212" Location="177.16535949707031;248.031494140625" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox18" Text="I" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="194" TopLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="213" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="214" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="215" Location="177.16535949707031;177.16535949707031" Size="212.59841918945312;70.866142272949219" Name="textBox14" Text="A" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="216" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="217" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="218" Location="1807.086669921875;389.7637939453125" Size="496.06298828125;70.866142272949219" Name="textBox45" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="78" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="219" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="220" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="221" Location="389.7637939453125;177.16535949707031" Size="814.96063232421875;70.866142272949219" Name="textBox15" Text="B" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="222" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="223" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="224" Location="1204.724365234375;177.16535949707031" Size="602.3621826171875;70.866142272949219" Name="textBox16" Text="1" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="169" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="225" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="226" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="227" Location="1807.086669921875;248.031494140625" Size="496.06298828125;70.866142272949219" Name="txtSoTienI" GenerateScript="string str = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;TotalBalanceAmount&quot;).ToString(), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSoTienI, str, Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="194" TopLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="228" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="229" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="230" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="231" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="232" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="233" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="234" /></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="235" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="236"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="237" /></StyleSheet></root>